[{"Comment_no":"hej vart tar den h\u00E4r texten v\u00E4gen?","Author":"kicki s\u00F6ndag"},{"Comment_no":"s\u00F6ndag och det sn\u00F6ar","Author":"kickiiii"},{"Comment_no":"dricker kaffe ur s\u00F6ndagsmuggen","Author":"kicki johanson"},{"Comment_no":"vandraren \u00E4r p\u00E5 tv. tv4 liksom.","Author":"kikkkers"}]